點解有人可以拎黑警惡行講笑?

鬼唔望佢地全家俾黑警拉